觀塘-將軍澳跑友即興約跑group

路跑長課10k以上實在太悶，所以開左個group, 如果有興趣吹住水跑等時間快過d既跑友可以入，主要係for 將軍澳至觀塘區，住得近易d 夾時間

心邪睇錯約炮，冇咩我返出去先

有咩route跑

我通常星期2,4跑tko海濱，一次來回5k, 跑2-3轉